[突發]三名香港人 澳門餐廳吸煙被票控 再觸犯辱警罪被補

【三港人違例吸煙及侮辱執法人員被拘】

9月21日晚上，本局警員到爹美刁施拿地大馬路某餐廳協助衛生局控煙辦人員執法期間，一名男子被控煙辦人員票控後，與同行的兩名男子多次用粗言穢語辱駡在場警員及控煙辦人員，其中一人更對控煙辦人員作出推撞行為。

三名男子均為香港居民，年齡介乎四十至五十歲。本局分別以「加重侮辱」及「加重傷害身體完整性」罪將三人送交檢察院處理。

#治安警察局
#cpspmacao

抵死啦 煙剷

煙產 + 廢中

廢中

以為好似係香港可以隨便屌，而家屌出禍

設立辱警罪奶野既一定全部係撐共廢中

辱警罪

香港人去到外地硬係大大聲

分分鐘仲係藍絲

侮辱罪

死煙剷

普通人唔會用加重
但屌黑警就係咪都砌重啲

抵啦 死煙剷

同意

newlife五毛起底

雞蟲/賭仔/黑社會

三選一

司警都夠胆屌

會唔會太天真呀你